新開97後00後wtsp gp

讀中學或大學嘅巴打絲打都可以入嚟傾下心事 吹下水 講乜都得

有咩做，幾多人左右

傾計
開左未夠一個鐘已經有四個巴打絲打

pmed

收到!

Telegram啦

96

收檔啦屌你老母

10後ok?

ok

淨係加囡既gp

垃圾

done

已填

Done